組隊最善良11人點排？

如題。

vvd mane

利記正選x11

messi
唔mark人廢事整傷人

Mane出名茅閪 感哥咪玩嘢

Mane出名茅閪 夢哥咪玩嘢

夢哥7能懵懵

善良dirty work

我地利記比人恰到上心口 你仲屈我地茅 你藍絲呀？

善良定正義，屌你？

又善良又正義

志哥都識波過佢 on99

咁睇嚟利記真係黃

我一場足球都未睇過都知

小白

祖牙寧頓

我
地 利 記 就
係 輸 在
太 善 良

咪跟笑 夢狗

On9仔

夢除左講政治之外都勁似輕度